收服左連登神獸

好精靈好得意